其實咁樣算唔算發國難財？

再自稱賺取收益後會捐錢
本身$65 而家$268

傻閪先救樹熊

Why

一律用呢D賺錢都係人血饅頭
推到佢仆街

救樹熊唔係問題
但近火唔救救遠火真係on9

條女幾正

因為俾人擺上網仲話今晚要出黎打，小學雞

「攬實d錢入棺材」點睇都係鬧緊自己喎

人血饅頭都算
拎黎救樹熊

我寧願佢自己洗

好大機會

仲嘈緊
其實條女真係唔覺炒口罩有問題

幾條mk老泥妹嘈都放上黎，其實見到個人d對答仲揾條友買嘅由得佢俾人呃